★游b古裝photo集中討論區！

none care

♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️

d人忙住打J only

冇reply是正常的（busy中）

淨係隻耳仔都好好 J

全穴責

只怪佢生於香港

如果 游b生於日本，會點？

其實佢係咪有父幹/有人包養, DQ完, 上哂報, 好多腦細唔敢請應該好難搵到工, 失業冇仲有心情影呢D相

可能俾日本AV公司睇中

腦魔養緊啦

lm

腦魔=痴漢

好癲

石丸真身=袁建恩?

好想拉佢係假山後面屌爆佢個臭閪！！！